如果有人唔小心係你面前柒咗

我一定唔會笑鳩佢

樓豬

懷疑佢有心伏我

認錯人

樓主

樓主好Q

睇情況啦
多數我都會覺得個人可愛嘅

Ok

笑到佢仆街牙我

笑咗

Sorry lor 甘珍系好好笑牙麻

笑左先，再笑埋右